[3DS/SWITCH]MHXX討論區(82) 新手問個問題姐

留返呢兩個今晚我地一齊清
仲有果D乜鳩交5000pts
貓任交4000pts

又hey 0 新手

sor唔小心中左 開得唔好請見諒

開得好衰

yes

我覺得，答得咁悔氣不如唔好答
無人求過你答
唔知點解有人上晒身，覺得自已一定要非答不可

仲擺出一個姿態，已經好多人問我同一個問題，不過我可憐你再答，自已去查google啦

我相信這就是此post出現既原因

對唔住囉有j絲
入黎幫拖未

疏

迷巴

認錯人，有J絲係TUNA

29691153999672
-1
g順

有冇z順

扮咩

我想一場上位 得唔得

G順 G既形狀

上面有

你主場

招hr9或以上 一齊打鬼蛙X裝 求carry

G1罪深きタルの食材探訪

44 8566 8352 3351

求幫

點撚樣呀隻野

新手問盾斧用咩風格好
盾斧勇氣糟好難儲，儲果d動作好生硬
岩岩玩完強襲又覺好難避怪

－2

要上youtube睇下人地點舞

A字個位巴打慘呀

等等 重開先

阻人瞓覺

超特-2
46 8967 9299 1496

等我

唔中陷 如果4個人有爆g就死左

留位

今次帶大爆

要g 之後閃

入唔返

我得69咋

等等

我好似上場尾set左

而家我唔係場主

試多次 set 左 68 以上

食埋炸彈飯

同乜田係營區一齊訓

GAY

-2

有冇Z順

冇

亡國加神島好撚顛

成班痴線佬，我畀你地射到唔郁得

想喂肉比恐暴龍

唔夠抽.有冇巴打幫拖

生硬得嚟加好多下，習慣下啦

仲有武士道呢，可以試下

隻右手咁撚樣都唔爆

屌你老母d速龍

唔係Z順係等耐啲㗎啦

兩隻檸檬金銀同區仲諗住捉？

嘩又金獅

Z順
35 3691 0077 3498

DLC老山龍

好波

前日先逼佢地打同左我打

又真係冇打過

集會6星黑蝕
42 9969 6269 1679

仲差鬼蛙の重殻

10 0932 1823 7259
Z順-1

劈左5set氣刅都唔斷尾

-1

weak到

入左見開左任等5分鐘

有冇巴打幫打老山？
37-8601-8180-6206

我要喂肉 比我入先

又冇位
橙

小妹去挽陣lol先

讓個位嚟啦

有冇巴打可以幫手？

點解佢唔食

G骸龍 整黑塊裝
52-6735-2401-0454
-1

臭

專登整

條命冇咁長

我印象個陣一入區蹲住行放佢會食 有無記錯到

4p真男人

成班痴線佬

打雷狼龍點可以唔用wo

我冇砌散彈

求幫多一至兩局

ZZZZ
-3
hr 100

流口水就乜9都咬

所以你唔使刻意放肉
你自己企埋去就得

z順=每人一場就完

入返嚟啦

求幫多一至兩局[/quote]

29 6911 5399 9672
z 順
-1

一入就出發左

做陣野先夜D再打

都係麻片好啲，簡單易用

15-5220-5690-7154
有冇人得閒 幫手升g4

吹左霸體 你咪射囉我繼續執

執黎做乜

唔知 執左先

終於有樣野破到散彈

用乜野爛刀

橙

都幾撚缺d獰猛西水

Z 順
67 6930 2465 3559

垃圾間尺

有冇巴打Z順
29-1371-0323-6736

P4

求帶g2緊急
08 3537 5649 3186

01-5891-8297-9209
13up Z
-1

－1？

02 1561 1868 4042 獰猛恐暴-2

又係你

咦原來又唔係，都係算，休息

想join
但又好驚兩貓會俾人貼堂

又binc

1030 join

pw?

1111
will be -1 in 2mins

-1 jor la

-1 now

多謝各位

終於搞掂
最後幾局跌一

有冇巴可以carry/一齊打G3
30-8851-5493-1754

新手留名

垃雞系囝

T開未

OK

同銀牌同學雙排真係好爽

我銅

57-5354-2700-4031
下位滅蚊行動

好似有D疾
隻金獅好似諗一諗先出招咁

一齊打G3 key任啦

我好廢

好柒

一人一任 我而咖g3
60 7008 1789 8070

求幫手打hr7 緊急任
55-9634-6897-3953

20 9680 7544 6592
祖龍

係咪所有g 位dl 任既怪都係血牛黎

想gun 等luna carry

lag撚到咁都玩到

有冇人見到隻金獅瞬移

有 頭先就係食𣊬移laser

求幫手過hr5緊急任
53-4723-8794-4301

多謝你呀巴打

ZZZZZ
31-9803-7159-6646
8864
13UP

得13 入唔入得

比人無視左

毒L冇存在感

劍駹聖頭係咪好難整

有冇新手場呀 好悶呀

15-5220-5690-7154
g4 key -2

打到最後先知飛果D蚊都計

乜超一都唔中要超二先中既咩???

垃垃鐘意點入就點入啦

冇留意

？

白疾風G5求助 可Z順

30-1077-6585-8184

G4 檸檬金獅
59-1546-2968-1472

65-0473-2481-2011
DLC祖龍

G3老山龍
18 7733 4716 5107

35-3691-0077-3498

Z

-1

有冇EX牙糟打

企咁遠都中

G位 Z順
46-4028-7178-0943

呢個紀錄唔影唔得

相已影XDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

我決定blacklist隻怪

有冇巴可以carry/一齊打G3
30-8851-5493-1754
-1

G3key團-1

有無人同我連刷DLC老山龍!
10場到

G位 Z順-1
46-4028-7178-0943

求企位

開

打到聽晚

真係有人用通1速射

你又知佢射緊乜?

屌你落果時兩隻企兩邊
落完閘就企埋一齊

有冇人打ex牙祖
65 2964 3291 8008

笑死咗

去搵SOLO GOD幫手丫嘛

神島 速射 佢粒彈又冇火 又唔係徹甲

用麻棍打死一隻算

solo左

辣殺

30-8851-5493-1754 -1

原來白金魚1500pst

兩條都三千

猛獰金獅 求carry 想要隻角
49-4050-5392-4082

屌你呢個仲難打過G位果兩隻

同場難度乘2

啲毒撚要係mhxx刷存在感 無計 個個都以為自己好威

屌認真 想打dlc老山龍

鏖魔 g4
51 1402 2071 0767
-2

希望垃垃去抄番低啲名言

琴日玩咗20分鐘

食個宵夜先 好肚餓

fatming 斷線定點

我都想打一場

斷左

我都有興趣

可惜我煮緊宵夜

咁好玩既野無人開

慘

唔記得嗰下變收刀，仲禁多次y變食藥

唔係20分鐘
係24分鐘

打EX祖都有人拎上位裝入嚟 仲要接任

我黎

係我黎 想刷套祖龍裝 唔該巴打

下
我都唔會中招

佢對翼同個頭子彈射唔穿?
已經3個人射都未爆過任何一個部位

臭雞煌黑龍

試砌套蹲射屬貫彈先

打未

屌 係喎 垃god之前整過

無場打等入場

48-2368-2282-2627
8964

Thanks 聽日繼續

多謝巴打carry 我係hin

未

佢地話好細力，我就無用了

蹲大炮彈

我出去交埋個任先, 等我

唔等

總輸出又唔係高, dps快得果少少
用黎把撚

搶位

感謝Elvis巴打陪我on9左一晚

免費彈wor

蹲射滅龍彈啦

輕弩果堆夠免費你唔用

02701579552587

z順 hr8姐係g1?

有無人黎入場打下

六百防都一野秒架咩

感謝巴打carry

求幫打 -2 G3緊急任 天彗龍
51 0586 1633 5631

jalo

你又岩

NEW Telegram

有矛位

死去隔離啦d人搶住入

但搞咩又要開新谷 d女太肥唔岩食?

我個谷有處女食呀嘛

舊谷太多仔 開個新谷吸納新女啊嘛

d肥婆真係好慘，入完谷搵食諗堤埋單點知仲有裡谷，連我都開始同情佢地

居然麻到3次定4次

嘩屌你 po咗幾分鐘已經有4個人入谷

4個入面其中一個咪pan哥

屌你咪踢爆

Z順開場dlc老山龍會唔會被人屌

會

個日開左，佢地屌住打

我無限子彈唔驚

我無限射通1

乜田你果枝咩炮來的

似蹲射通1

勁到仆街

撚有達人+10 ooo牙

防御力 [421→559]／空きスロ [0]／武器[1]
頭装備：GXギザミヘルム [1]
胴装備：グリードXRレジスト [3]
腕装備：グリードXRガード [3]
腰装備：Ｓ・ソルXRコート [0]
脚装備：三葵・真【具足】 [2]
お守り：天の護石(龍属性攻撃+1,達人+10) [3]
装飾品：射法珠【２】×3、射法珠【１】、強弾珠【１】、連撃珠【１】×2、連撃珠【３】
耐性値：火[-3] 水[-5] 雷[-10] 氷[-3] 龍[-2] 計[-23]

通常弾・連射矢UP
弾導強化
見切り+2
連撃の心得
超会心

得粒+9 頂唔頂到

頭 152 ギザミＸヘルム
胴 100 グリードXRレジスト
腕 100 グリードXRガード
腰 99 Ｓ・ソルXRコート
脚 100 三葵・真【具足】
護石 達人:9 スロ3
装飾品 射法珠【１】* 1 射法珠【２】* 3 強弾珠【１】* 1 連撃珠【３】* 2

通常弾・連射矢UP 弾導強化 見切り+2 連撃の心得 超会心

咦又整到wor

通彈要點玩 （要點射)
剩係玩過貫通

荒縄鼓砲
↓
[生産]
鬼蛙の堅殻 x5
鬼蛙の上鱗 x6
堅牢な骨 x3
カワズの油 x4
18750z
入手端材：鬼蛙の上端材 x2

真係要打鬼娃了

2G之後冇玩過之後到xx
天廻龍唔識打求教

斬破刀打其他龍半個鐘都唔洗就收佢皮，而且唔洗貓車

但天廻龍真係...
火龍裝又唔夠擋，條龍連技快然後就貓車
狂龍病又麻撚煩，要劈佢老尾先冇事
唔撚識打呀

用咩風格

有無位牙屌

無限子彈點射都得啦

係唔係要岩位 認真問

NEW2 Telegram

頭 56 隼刃の羽飾り
胴 108 GXミラルーツスキン
腕 108 ガンナー3スロット腕
腰 99 Ｓ・ソルXRコート
脚 100 グリードXRレギンス
護石 通常弾強化:5 痛撃:5 スロ3
通常弾・連射矢UP 弾導強化 見切り+3 弱点特効 超会心

之前砌係咁

要post幾多次先夠

搞掂

same 之前玩過幾次 通彈射落去無乜力咁

我整無限彈就係唔想煩
仲出弱特係咪嫌唔夠煩

通係射啲蹲貫肉質唔好既怪
當fps咁蹲

印象通彈係唔係會彈子彈

記得打鋼龍射d通彈埋去飛走曬

會喎 啲子彈會彈走

通2打金銀火快過貫

屌 錯set 冇子彈

你過黎我畀你

ストライカー
裝櫻花，練氣円月、不死鳥

通3？

整呢把輕弩射通彈好唔好

無試過玩呢個風格 me懶人用開brave

輕弩速射通2呢把

通2要用子彈

你用番神島咪得

我又蹲下通先

咦係wor

上網睇緊通1 dmg 1發都唔夠通2 一半

咩網教你咁離地射通2

無限彈vs有限

通1總傷害=無限

尾槌定霸龍個把重弩好用

係喎

首選為真．地狐弩，打前陣子DL任能完成的輕弩
330的中高物攻，零會心，兩洞好配裝，不偏，裝填量九發也漂亮

■女／ガンナー■ --- 頑シミュMHXX ver.0.9 ---
防御力 [377→497]／空きスロ [0]／武器[2]
頭装備：Ｓ・ソルＺキャップ [2]
胴装備：グリードXRレジスト [3]
腕装備：Ｓ・ソルＺガード [2]
腰装備：グリードXRコート [3]
脚装備：ゴアXRレギンス [1]
お守り：兵士の護石(痛撃+6) [3]
装飾品：闘魂珠【２】、会心珠【１】×2、強弾珠【１】、連撃珠【１】×2、連撃珠【３】×2、会心珠【３】
耐性値：火[-2] 水[-11] 雷[-17] 氷[-2] 龍[2] 計[-30]

通常弾・連射矢UP
弱点特効
連撃の心得
超会心
挑戦者+2

用通1就好似劍士用晒砥石咁

應該要砌返套搬運裝專打老山龍

我就通1射到落尾算

霸龍冇得蹲通1, 不了

癡咗線

開未

射拘束彈做乜鳩

裹會心係咪妅係痛恨会心

係

ZZZZZ
34-3254-2375-6026
8964
13up
打陣

冇人
橙

收你皮喇天廻龍
強化左火龍裝之後什麼鬼都不怕

hi

完
打街場

入唔切黎

用完擊龍槍之後轉音樂好撚正

21分鐘

閃先

爽Yu

食宵夜先

好耐冇打過場老山個flow咁smooth

59-5154-0694-7487
8964
ZZZZZZ

-2 -2

睇嚟都係收得工

撐場

齊到人

執緊裝呀，仲有無位呀

俾位你
射到恰著咗

係咪入啊垃G

號碼？

但我都唔會打太耐

早抖

G

嘩都鏡花唔死

weak

今日好weak
聽晚打

試完 pass 得

閃唔切

試緊唔用完全調合D彈夠唔夠洗

同埋個3下係唔係食硬

ho ball

無信心J回所以絕回左第一下
然後J回第2下 X跑
第3下就中左
想哭

輕弩夠

勇太就有辦法，冇事道就唔知

ho weak xdddd

跟風整套速射通彈既先

原來係我on9，無事道都ok唔洗硬食！

仲差50

要咁多整咩

hr

整緊hr

以為你話檸檬水

我仲差500

都要好多

橙 廿三頁box都就爆
聽日要賣晒堆辣殺

就係問要咁多整咩野

整咩都要用到一兩支，打定先

Ok u win
我前排先賣左百幾枝

想問重有冇人打

仲唔訓

仲訓

打街場普通G4天彗都死2件

想學控碎
係咪反2 狀態2 耳栓 罠師? 洗唔洗增彈

反2 增彈 罠師 必出
跟住係耳栓
最近我見多左人用納刀術

thx 迷巴

控碎 眠之後接穴定直接麻佢
同埋眠麻穴暈穴之後 如果意外唔死你會唔會合彈眠麻多輪

岩岩入手switch 留名

無記錯第2麻好似要8粒麻2
如果暈完都捉唔到
你要做既應該係合定麻陷企佢隔離準備放

有時又懶搵重弩場 求其入d 自由場 就成日發生捉唔到

武士道 jusy回避其係要佢打落果下先b 定係早少少可禁定?

早少少

暈完都捉唔到就屌柒重弩

個Post的人Hr徘徊喺300以下幾啱啲新手入

眠>麻穴>麻彈>落穴>掉捕玉(>放炸彈>屌重弩)

我係眠>麻穴>麻彈>落穴>麻彈>連爆彈

眠>麻穴>麻彈>落穴>掉捕玉>回家玉返屋企等消息

人

諗起有次街霸聚有條柒頭同人講我有個谷有人HR999架
又有日本高手, 入黎玩下啦

半輔助笛應該出咩巧好 ？
必出嘅有：飛行酒場，廣域2
次選： 業物，鈍器（for霸笛），早食2 ，高級耳栓，鋒利+1 etc
次選技應該出2-3個到
求大神幫忙

為

最近玩返追左幾日post
最撚煩係你地圈子講“人”之後既接龍

頂你個肺 個tg狗亂咁推post

打左六隻麒麟都唔岀白銀のたてがみ
我把雙劍

明明扶左好多隻老山

舊post已經俾推得算好快啦大佬
由奇夜晚你地放低個人字就無左半頁，仲要有時一晚幾次

咁就送你一粒老山龍的天鱗啦

扶老山無用
而家潮流係幫打1-15

打左11隻老山有13粒天鱗，我送番比你

寧願solo都唔做呢樣野

1-10
不如一槍打死我.jpg

我冇所謂
還掂我無限子彈

pmed

送jor 睇信箱

我仲有鐳公7-10要solo 仆街麒麟阻我進度

我覺得，答得咁悔氣不如唔好答
無人求過佢答
唔知點解有人上晒身，覺得自已一定要非答不可

仲擺出一個姿態，已經好多人問我同一個問題，不過我可憐你再答，自已去查google啦

好想搵返個幾條友出黎bin
忘了愛
CaptainG

唔知死撚咗未呢

人地入晒菊啦

尋晚唔知邊柒個多𨶙手刪左個谷，而家開過個

24 7304 6683 7470 一人一任Z順

好撚慘
想屠下龍
機都未暖
房都未開
就見到自已個tg菊俾人摺埋
跟住就要放低部遊戲機
又要搵人
又要去哂其他地方宣傳

冇法啦，新手係咁慘

矛人打

爐都未透得著就收咗皮 點圍爐啊

咩叫冇法？

廿四個人咁多

新手咩都唔識咪無辦法，唯有join 人地谷一齊打。影響到你？

自己搵街場仲快過入谷搵人打啦
入谷搵人打 打得差都唔知屌唔屌佢好

咩都唔識
入到菊之後會識哂？

屌你老母你係咁係度洗
你話唔影響我
我連留人個字都俾人屌啊

屌

求幫打超特天眼
50 5389 2532 0240

屌完之後被人係背後講說話杯葛 最後咪又死死氣死返黎

呢度又揾下人打，請教下高手，菊又搵下人打，請教下人地，多個地方搵都係一齊打機。有何不為

又有得睇互咬

第一個咬乜田

有冇tg 谷入下

想睇

呢到夠杯人回家玉啦

講清楚好喎 不嬲G持回家玉打法

開波

請問鋼龍同雷狼龍重弩要點配裝好

我有粒貫6 3s石整到角龍重弩

但刷石唔夠快升brave比人踢

G3 KEY
11 5320 3233 9890 -2

請問你願意爬文嗎？

花生

又多件衝出黎柒

入街場睇下人地點配技就得

影響到阿 死埋一二邊啦

屌你老母係撚咁洗個谷link

呢度啲人好惡

專登開埋個2出黎比你地班5p過去貼link
死都要過黎呃西屌

yes...

唔願

google完都無答案

條黑色星期一係到吾黎吾去
都仲會有人入group

吾佢老母

開谷呢樣野由X屌撚到而家出NS版XX仲有人開
仲話何樂而不為

邊到有人似個黑色星期一咁厚面皮呀

X個陣係舊登

唔出聲屌就厚道 阿你又真係係咁貼嫁wor

幫佢貼過去成人台約炮

見到上面個ching 話有人西手del group?
我就做慈母入去del曬你地每一個開既group 鬥長命

係高登已經屌到攰 呢度仲撚多

G持

點del gp?
求教學

唔識用tg

唔係開Group admin del 到咩

拿pan gor 我就帶左粒回家玉 係咪唔用得先

咁點解佢地d group 比人del到🤔

究竟幾撚時有人屌過話唔用得回家玉?

柒囉

抽水抽得你咁撚柒
好心學人抽水就跟足D po啦

屌緊人話人貓果陣用自己識用回家玉呢個理由on9呀

個group一個鐘前先24個人
而家變左34個
邊個join 左🖖🏻

想開個谷
今晚del
有矛人John

無 不過個日佢以為自己用回家玉有錯 係咁問

我🙋🏿研究緊d del

sor囉 搞下笑姐

以為就當係

唔怪得話呢度杯回家玉
原來字都未撚識睇

識睇字我地就唔會叫你做乜田啦

呢樣真

又諗番起D柒頭話我屌人玩弓唔出集中

我呢個事主都費事岀聲

見到弓同集中 打左個冷震 以為又有大戰

我仲打緊回家玉成件事出黎 唔知頭唔知路咪撚死出黎抽水啦

Pan God

好惡。。。

以為件事完左純搞笑 唔好屌得咁大力

ching加油😭

Pan你唔洗番工咩做咩跟我入街場

break 諗住刷下碎又無場 鳩禁下

你老母比狗屌

又貼

師兄好波

Google 一堆殘體文

見2
射法
超會心
貫強

好似係咁

新手想問 一開頭升武器個水結晶係邊到打？

冰結晶下話，去雪山掘最快，獵人同貓探險都有

其實呢 第一版乜資料都有 基本上你唔係弱智既 click兩下就搵到你想要既野

氷結晶
素材可以上wiki查 第一頁有link
不過可以話你知唔係打 係掘
詳細位置就上wiki睇

今晚有冇人帶我打獰猛恐暴

答得夠唔夠入谷快?

開z場咪得
如果想淨係洗同一隻怪
join街場會快d

好多人答新手問題，連登有愛

明明我有一次同你刷你笑我用射法😭😭叫我用逆上

時代唔同左，好似係

平時用射法
刷碎轉逆上

有無Z順

牙茶又話牙立會笑鳩人用雷狼弩

刷碎用咪ok囉
平時我真係唔多吹奏

佢好耐之前話諗左好耐點解要整雷狼，之後就笑人😭

鋼龍弩

禾刀有比佢笑

笑咪笑，扮咩victim

街場好少人打

事實上斬裂lv2容錯率高啲同多一洞岀裝易啲

我整左兩套都係入街場你話少人打

夜d會多人
同埋恐暴係公廁來
大把人要刷佢d料

咁今晚再搵下場

Call少佐寶寶

幫我啦屌你

打左15隻麒麟先齊果3粒野

你開場果陣，揀埋隻怪名先開，會好好多

我會3貓

Gun

陳日入街場打霸龍 2貓

霸龍刀2貓
Ha jor😂

點做到

DLC霸龍掛

邊有機會比霸龍郁架

Z順
63 3379 2786 9528
-3

唔好再笑我寵物G OK?!

依家有冇人
我想清G3果4隻封面魔物
一個人打好悶

會架
禾去打崩龍刀有大把近戰唔撚帶閃😂

4把重弩都射到變肉碎

Z順
63 3379 2786 9528
-2

我都拎重弩出嚟射
仲有人用近武

喂又有冇post大戰牙

pad post

pad執柒左好耐国

DLC 牙

解左成日村依賴 開始睇野有啲慢

係你越嚟越快

慢慢你就會開始見到未來

個z順係咪亂左，應該到房主

有冇巴打可以講下點機開上位天彗龍 想合佢把太刀

Z順
63 3379 2786 9528
-1

唔撚出細金🤦🏾‍♀️

村天彗?

村或者DLC
好似係

打機先

有無人Z/刷碎

我用神島射通1要唔要

碎ok

15 7411 0030 9455
PW 1111
刷碎 限啱技弩 禁on9

無用岩字

mon住哂

扮老屎忽

咩叫on9?

你一走就有人入

村緊急骸龍 嵐龍 崩龍 霸龍 有咩方法打最容易？難度都係上位級？
崩霸骸>勇氣重弩貫？
嵐龍已經唔記得點打

我較咗public 算啦 晏啲再打

想入

嵐龍用4散彈

留意到寵G成日mon住post

扮老屎忽串人

用遠攻應該易打啲
利申：當年用大劍鳩3段劈

Yes

不過好彩早過牙娜有高登ac

重弩最快全部打頭 骸龍打賓周

村得1個人乍喎？散彈應該唔夠輸出
me當年打霸崩都係太刀鳩斬
骸龍打左兩次都唔係好識打，賓周即係突出黎果兩條野？都係重弩打？

咁岩睇到以前啲post 乜田仲會答新手問題

求問 點解啲人會推薦速射/蹲通2多過通3

因為lv3睇名就知勁d

通3 跳彈冇咁穏?

係呀 勇重射就得

唔計跳彈通2大力過通3
正常無咩怪可以俾你射彈弱再跳彈弱

點解混沌黑蝕啲武會有砍舍會心率嘅

佢特色嚟

唔係點叫混沌

好難想像 如果部機壞左 冇哂啲save
幾百個鐘既record 冇左 個人會點

玩龍氣定唔知邊招技係將兩個正會心加埋

我呢兩三日成日hang機，個心好寒

咁應該點計個會心

又話多個地方打機有何不為
點解個菊主潛左水唔上來既

係谷到做緊谷主 不了

自膠 係用狂龍身先係將兩個會心相加

而家先知

如果真係無咗save 真係要唔該巴打

街場無人打檸檬金火

Any z?

即刻去3ds整下嘢

日本嗰邊真心係人棄屠龍驚

辣殺驚仲邊有人挽

無哂銀火料 今晚要刷返啲先

開?
我刷細金

開左,街場搵唯一果個

開左3秒就爆...

咁lag既

其實獰猛任係咪多數都正常size 偏大
唔會出細金?

Z順
63 3379 2786 9528

-2

G骸龍成日比佢用米加粒子炮秒
利申 打街場

入街場刷碎load太慢比人踢

賣部3ds比你

街場有隻貓入左黎打檸檬,已經KICK左次佢,佢仲入番黎
見隊友都照OK咁照去,打一陣佢就自己走場算點

重開機好似好d 因爲我成日唔熄

49-1301-7607-4956
有冇巴打幫幫手打老山龍

想問各位有無用操蟲棍, 蟲用速強蟲lv10了, 我吸左白精華點解仲會彈刀
有無人知點解??

請教一下大路遠程 (重/輕弩) 混裝

隼刃頭就一定啦 其他位請問多數人用咩?

祖龍GX好似都好多人混, 但請問佢地多數用咩部位?

PS: 有一般入門石頭 貫6 3S/痛5 3S之類

Switch天生load得慢過3ds

識射一定係射通1

慢得好過份

都係個句 搞清楚你係想要出咩技先
你係要出某種技先混某怪裝 而唔係因為某怪裝而出某技

你石又有武又有 放落混裝器咩都show哂

你肯定係你慢而踢你?

太廢

原來switch load 慢過3ds🤔

我次次轉區 明明早過3ds幾秒行到
但會係佢到先

痴撚線 街場見人控碎用金獅把輕弩 睇到呆咗 好撚勁

刷閣蟷螂-3
13 0009 1119 1573

62 2083 5149 9504
祖龍

Z順-2 100hr以上
66 9156 3565 9288

有冇大神carry禾EX牙joe

我仲用緊雄火龍裝
手執螳螂大劍
不過我覺得青電算好了，金師子亞種(唔撚知叫乜名)仲難打，好撚快

利申9up
問pan god

唔識大劍 問其他大神

金獅亞種

喂我成日見你用大劍喎

二名金獅呀嘛

係 thanks巴打

刷閣蟷螂-2
13 0009 1119 1573
有無大神一齊刷

我都覺得雪獅勁過金獅

我都係跟風著黑塊 無研究過其他裝

仆街都仆得遠過人

大劍又有乜石好配？拔刀會心果d？

有冇場

有冇睇到佢用咩技?

有 等陣

我想升埋把吹吹做控場弩
但未諗到砌咩技好

飛燕

睇過把弩 眠2麻2計埋裝up先得2粒 見佢靠2區個台階位秒射眠彈再入
麻彈一樣 然後佢用空戰mode跳隻怪射兩下擴 放麻穴 捉得
每場大約53,54秒到 睇到呆哂

玩TA真係要用到納刀術

EX祖龍求carry

61-2162-1406-3982

Pw 1111

-2

有無人知呀

求幫拖 打完雌火打老山龍
06-1289-6352-5689

-1 打左兩日都未過

G位骸龍 刷濃液整黑塊裝
35-2488-4179-2889
-2

120 HR嗰位唔食根性嘅
-12雷耐好似會一下秒

上次食左根性，無用

撞衫

有冇巴打幫打場超特
66 9156 3565 9288

你個嘢壞咗啊

hoball😂

2008年點跟

G位 Z順
37-1858-7204-6097

Pm我 帶你回家

點解巴打會斬佢條頸唔係斬個頭

仲要打多兩場

MH POST見

廣域蟲彈刀彈到on99

諗住個頭讓畀你

照斬頭咪得
頭肉質70 頸得50

ok

輕弩控天彗都見過

天彗用咩武都好
淨係1個人帶15閃 未用完都已經夠殺撚咗佢

Any z順？

G位 Z順-1
37-1858-7204-6097

天慧專家

勇氣大劍用納刀術係咪無用？用左好似唔覺快幾多

有無巴打可以Carry 下我刷燼滅 1-5
整緊一套燼滅裝

自己打Z啦

場場都得一張卷 屌你

讀心祖

有無巴打防具合成有心得，好柒呀套裝

鏖魔 G5-超特
31 8858 8240 8809
-1

我已經打咗8次ex牙joe

你試下用一排之後唔用，你就會feel到快咗

打多兩次就一套

唔該巴打

最睇唔起人用閃光彈
寧願3貓再打過
loser先用🙄

用閃嚟打崩/霸真係好好玩

夠卷未
食完飯可以再打

又話打天彗唔用染色玉 咪又用

打多場囉，計埋今舖都唔夠卷

wadiu第一次出兩張
收工 thx

邊個話

但係我仲未夠卷

冇命轉區唔需要用 好似係

Luna話你話:洗咩用染色玉 隻天彗抄埋黎睇下邊個死先

有冇人gp過天彗落地嗰下

個隻係G4 因為個個衝落黎我唔會死先會咁講😝😝😝😝

屌我又幾時話呀

要硬接，不了

我明明係講之前你帶我打G4緊急嗰隻
你話企係到駁佢撞第2個

z順
61 5598 1146 3480

屌 我今朝入街場 衝落嚟撞撚死咗2隻近戰 睇到呆撚咗

鏖魔G5
31 8858 8240 8809
-2

打多場轉Z 搵人入

有咩咁奇
上年我去日本試玩會
完全唔知有呢招
佢一衝落來即刻死哂4件完場

其實我都未食飯，諗住打完食個飯先

個個解放哂都唔識打 真係食撚得屎

又串

G4嗰隻真係易打到ON9

我瞓咗佢我放炸彈呀師兄你打醒佢

dlc果隻招360係咪大範圍過G4果隻?
感覺上係

感覺上我都覺得係
唔知到底係個場問題 定真係咁...

等垃垃試完再包膠

咦我啱啱先見到
你地係咪打緊

15-1655-7473-4675

Z

03-1439-6126-0109
鎧裂超特求幫

終於清晒全部上位二名
最後沖廁

清完有咩用？

走架喇

準備紅冠做老屎忽

多謝carry，我去食個飯，食完返嚟z順

pish

鎧裂超特求幫, 街場一分鐘死哂
25-6882-4461-1992

幫你推一下 希望你十二點前齊人

有冇位？

垃圾失敗者 z順場
609241 5630 9315

要打J 不了

46-4071-6684-8836
下位 鋼龍材料 整鋼重

差 1 個垃圾

幫推
Btw 要打J 不了

竟然話大家垃圾，入到去就貓車，一齊攬炒囉

幫幫手啦

有冇巴打可以幫幫忙刷紫毒姬

Z順
30 4642 4824 7795
-3
第一場G金獅爆角

而家打到Lv10 感激不盡
24 6789 2729 9708

冇人會幫你地打呀
唔洗打J咩

z順

61-2162-1406-3982

Pw 1111

-1

你都要打J?

Z順
05 0724 0159 4513
-3
第一場G金獅爆角

要幫自私撚 不了

我突然諗起之前facebook個放機post

原來又到星期五 唔怪得咁多二名超特求carry幫刷

15-1655-7473-4675

Z

-2

04 2520 6283 7506
祖龍求幫 -2

我都未刷2名
隻超特銀嶺都未打

Z順
00-6099-3057-6415

自私撚死開啲啦

幫刷 不了
Z順就得

好掛住我男朋友牙茶

我錯 唔好鐮蟹都貓車

死臭雞

佢唔見左

Z順
06 8762 8783 2707
-2

仲走佬去廁所
等陣仲開唔開場

l

今個post 咁耐都未1001

要睇邊個開post

星期五個個出晒去啦

撞鬼

唔怪得知我開post咁快爆

早洩仲咁大聲

有罵戰未

等你開

有

屌你老母

去左switch post未

一招死曬

bb

27 8743 8297 6393 -2

ex祖
pw1111

想時同我玩

1-10我未至於要人幫

超特冇人幫 真係好難打喎
二名G5已經好難打

唔同你玩

鏖魔超特
31 8858 8240 8809
-2

超特真係好癲

呢位巴打好明顯唔明我地曲線屌緊咩

Z 順 乜都打
36-7649-6525-1459
-2

sor

15-1655-7473-4675

Z

-1

拿, 我就用左一晚時間清哂超特
你地就一晚時間等人清得一個超特
自己諗下點解

名越難讀越多人幫啦一定係

Z順到我唔係唔開呀

過多排我開Z都會淨係開超

想打

手痕唔打著

Dim gun

有11隻
不過有10隻仲係G1 2

會唔會太weak

Dllm數一數原來仲有大雪主同寶纏未清晒上位

即刻開場先

66 7996 7158 4228
100upZ
1111
五分鐘後冇人我solo 清下任先

我都記得我係咁講

係咪無人會幫打青電主超特

開場勁耐都無人入 想制霸一隻超特都咁難

-2 打住等

你不如諗下有邊個會無啦啦幫你打超特

少佐！

睇緊杜小喬live

青電主 不鳥

醉曖少佐

精神上支持 幫推

斷左果位等5分鐘

試左幾場納刀術控碎龍場之後
我都係乖乖地換返ko術算

18 1548 7199 1165
pw1111
-1
ex joe

sor ar, 斷咗線

當有人用貓單刷都可以過到超特
我地用人單刷唔到,真係唔好話自己離開左新手村

通常超特要輸幾多次先過到一場呢
邊隻最難過

我第一隻係鎧裂 幾分鐘就ko

2p到你啦 開任

有咩打

我第一隻係煌滅刃,連登唔記得邊幾個巴打幫手,果時用套六百幾防既奶媽

丁

隊入面有空戰控場就唔難打
係呀
就係人見人憎既空戰呀

踩住你上

見冇人入左人場
Btw 頭先個巴打叫你接任又唔應機

厚顏無恥地求巴打帶我升hr 會唔會好過份
岩岩重新入坑....著住新手裝刷下位鬼蛙中
試打集會所下位比藍跳跳王撲一野無左半條血好撚灰....
明明psp 個陣一刀一隻

有冇Z順場？

有冇z，打到2，3點

Z
47-0299-3712-6066
2222

龍頭殼打鐮蟹鎧龍頭出唔出？

我有份打

G4 Key去到解放求幫拖
62-8053-5200-5652
-3

勁嘅咪係
廢嘅就不了

街場啦
同HR好玩好多

上到去超特都係撲一野冇咗半條血

Psp 一刀一隻藍跳王
唔怪得玩番會灰

我直接發動根性

巴打，我又斷線

u open

我搞搞嗰wifi先， sor

Ok -2

等齊先開？

我都諗緊

48果位巴打，小心d，上位炎王都好痛的

有冇人打鬥技全S

12點開場刷碎 招定人

me

不了

又-3

Z
47-0299-3712-6066
2222

-1

夠唔夠打祖龍
我唔識打

我唔識打

sosad

On9 過版入場一load好就死q左

嵐龍出洗衣機要打到佢瞓低

祖龍好似用遠攻打幾穩

NOT OK

56 4917 5008 5877
pw 1111
刷碎 限啱技弩

冇人Z

為左你專登混左套啱技既！

岩技

感動 係咪蹲射通1

散彈？

街場鬥技夠兩條友個人唔出任

切甲 幫你控

蹲射麻2

轉左pro 製未習慣手感

幫人打g1黑炎 最後打麻左諗住放陷捉 條友死都要再打要打斷佢條尾 點知打死左 仲大條道理話斷尾多料d

明明3發中晒都唔訓

完場仲多料啦